五大訴求環環相扣，係一個整體

林鄭自私，驚死。
不斷想推卸責任，想人可憐佢。

無論佢有乜動作

唔徹查警隊，限制警權，繼續容許呢班禽獸所謂執法
唔落實真 • 雙普選

政府一日唔承認錯誤
連三歲嘅道理都唔識

抗爭係唔可以停止

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

林鄭9月先做6月嘅野，就想甩身？

制度不變
人都唔換，無人問責？